LG G2 自動收皮

今日如常咁用手機
用用下自動熄機
之後都開得返幾次，但過一陣又自動熄
返到屋企就試下差住電睇下開唔開到啦
你老未，完全冇反應，USB連入電腦又冇反應
D data資料冇撚唒，hi!

諗翻起廠商專燈set死手機壽命既陰謀論

G2

中學陪到我而加

有時會開會出到而個畫面，之後又熄過

以爲打錯

應該夠鐘抽機

换機

G2. . . . . .用左幾多年？

咁襟用

燒底版

用左幾耐？
我部G2 兩年半暫時仲好好地

部機咁舊都唔backup資料，勇者

G2路過。。。 兩年半NFC 死死地。。Sim卡好簡中讀唔到要重新開機 但總體黎講正常 愉快使用中 root+ xposed 之後好好用

用緊g2覆你

用左3年比左老母用 老母應該可以用多3年

試下換電 粒電太耐會唔夠力推部機

我部G3都係咁，換過粒電就無事

g２用戶路過

G2好撚襟用

g2
好幾次想換機都比唔到藉口自己

部G2由第一日買個陣已經一路無套無mon貼裸跑
跌過差唔多一百次都只係個殼花咗，個mon連劃痕都無

G2仲用到+1

用左3年，唔想換機呀吊
G2換電大約咩價位到

老母用左兩年半，wifi Bluetooth nfc 死晒，舊電有時閂左機都會走，爆過mon用五舊整返(lg整)

換機啦， 而家平平地中楷機都快過你部g2.